nefunguje spravne parameter "nb" v query, napr. "nb=10 SPEECH RECOGNITION" v is1008c



Otestovat tuto query pre Milana:

.\data\searcher\LSEsearch.exe -data-dir-path .\data\searcher\ -lexicon-idx .\data\searcher\_LEXICON.IDX -meetings-idx .\data\searcher\_MEETING.IDX -search-idx .\data\searcher\_REVSEARCH.IDX -hyps-per-stream 5 -max-results 25 -time-delta 15 -fwd-nodes-count 7 -bck-nodes-count 7 -phrase-kwd-neighborhood 0.1 -word-clusters -q "&SRC=ami-001-ch0.binlat &SRC=ami-001-ch1.binlat &SRC=ami-001-ch2.binlat &SRC=ami-001-ch3.binlat &SRC=ami-002-ch0.binlat &SRC=ami-002-ch1.binlat &SRC=ami-002-ch2.binlat &SRC=ami-002-ch3.binlat &SRC=ami-003-ch0.binlat &SRC=ami-003-ch1.binlat &SRC=ami-003-ch2.binlat &SRC=ami-003-ch3.binlat &SRC=ami-004-ch0.binlat &SRC=ami-004-ch1.binlat &SRC=ami-004-ch2.binlat &SRC=ami-004-ch3.binlat RECOGNITION" > output.txt

--------------------

int LatBinFile::saveAllBestPathNodes(const string filename) {
	- docasne "odstavena" - treba dopisat funkciu getBestFwdNode()

--------------------

Posielanie sprav o chybach (napr. KWD not found. a pod.) po sieti do JFerretu





================================================================================
                                     DONE
================================================================================

Rozdelit vyhladavanie 1 / viac slov 

--------------------

3) </s> <sil> <!null> <s> ... Honza mi vysvetlit, ze to vzniklo pospojovanim lattices => melo by se odstranit

--------------------

1) vyhledavani ve vice meetingach
	- intuitivne menim v _meeting.idx -> LSEsearch.exe se zacykli 
	vyhladavanie v konkretnom mitingu (parameter)

	query: "#lattice ami-001-ch0.binlat BANANA"

--------------------

2) nektera vyhledana slova se opakuji 
	- timeStart, timeEnd, confidence jsou stejne, ale text se lisi (jedna se o stejny meeting!)
        - viz. query

LSEsearch.exe -data-dir-path .\AMI-Meeting\AMI-Meeting-002\data\ -lexicon-idx .\AMI-Meeting\AMI-Meeting-002\data\_LEXICON.IDX -meetings-idx .\AMI-Meeting\AMI-Meeting-002\data\_MEETING.IDX -search-idx .\AMI-Meeting\AMI-Meeting-002\data\_REVSEARCH.IDX -hyps-per-stream 5 -max-results 25 -time-delta 15 -fwd-nodes-count 20 -bck-nodes-count 20 -phrase-kwd-neighborhood 0.1 -word-clusters -q "RECOGNITION" > output.txt

Pri vyhladani viacerych vyskytov v jednom kontexte, dalsie vyskyty uz nevypisovat (viz. output.txt)

query: &HPS=5 &RES=25 &TD=15 &FNC=20 &BNC=20 &PNB=0.1 RECOGNITION

--------------------

komunikacia klient/server:

	-q
	-hyps-per-stream
	-clusters-count
	-time-delta
	-fwd-nodes-count
	-bck-nodes-count
	-phrase-kwd-neighborhood
	-max-results
